不如影低藥房門口同目前販賣口罩既價格，方便日後裝修好唔好？

50個外科口罩既價格已經賣到過千蚊了

一盒50個可以賣到$3000

目前仍未有大規模本地爆發
但日後d藥房絕對會更猖狂
必須清算

推

佢怕你影
會寫 價錢面議

官逼民反
係咪會發展到搶口罩濟貧

照影囉
錄低詢價時既video
順便影埋個人樣

藥房名都冇

不如擺上黎之前打返低間藥房名好無

冇分別
做到咁pk 玩拍買咩?

方便事後gun進